韓國女仔係唔係好早破處😢

想哭了

關你撚事咩打飛機啦你

個處係我架

Why欺負我

都無你份

得個知字姐

有冇巴打可以答我

可以整容整返個處女膜出黎

處女膜可以整, 放心

明明鬆到仆街 但係每個月都整返好個處女膜再破過

我唔要假處女
我要嘅係心靈上既純潔

處女可以假
心靈上嘅純潔都可以扮

我好親口問佢係咪處女

破左又點，有得屌咪得

世界咩女都早破

世界上咩女係處都唔關樓主事